點解香港人咁無禮貌

岩岩落藥房買野
已經唔該前唔該後
點解啲人語氣可以咁差
連塊面都黑過人
已經唔係第一次遇到咁嘅人

藥房係咁架喇 ，大部分都係啲廢老